想搵返隻好耐之前嘅遊戲

之前細個成日同呀哥一齊玩，咩平台已經唔記得。係橫向清怪過版game黎嘅，一開波要揀人，之後就間屋著火，要邊走邊打。之後去到中段要打一個boss，佢有把劍，打贏佢而你又揀咗主角玩，你就可以執佢黎用，其他人唔得。我淨係記得咁多，求各位巴打幫幫手，救下我個童年回憶

LF2

唔係

啲怪係咩樣，現代定古代
主角用咩武器

應該係古代，怪就唔記得了，主角係用把好大嘅劍，贏咗中段隻boss就可以換佢把劍(一定要係主角)

大約幾多年前？

大概十年前

十年前係記憶中玩嘅時間，隻game一定無咁新，推出日期應該再舊5-10年

線上遊戲？

唔係，單機 入碟嘅，遊戲模式係類似吞食天地2（街機個隻）咁

我好似知你講邊隻
但唔知叫咩名

幻想風?

guardian heroes ?

中！唔該巴打